［非膠post] 估領袖及收買佬式的和你shop入場方法

和你shop係個大型群體和平活動
商場咁大，大家打扮到彩虹戰衣咁靚，點樣一來可以消除異己，二來聚到人呢？

Black Bloc有危險，帶口罩有風險，帶遮有風險
咁如果夠鐘準時拎起一包紙巾作記認呢？
咁如果夠鐘準時同一時間攝衫？撥頭髮呢？

當然人數掩護一切，人多其實咩都唔洗做
當然便衣mon post sir見你攝衫都可以尻拉，咁以後都唔洗開post

但如果大家人數大概100人左右剩係行街咩都唔做，希望呢個post可以喺即時telegram group有幫助

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10